大家覺唔覺得前線䦕始玩過火

屌你老母放火炸佢老母 係街見到警察燒撚死佢

間唔中會聽到啲爆炸聲
求吓班前線唔好行得咁近個火
同埋好警樓上啲狗出子彈